（本土派領袖）神駒又中 神駒好野

[img]

似

因為佢要痴埋泛民左膠了
所以幫自己鋪定下台階
同等益友們唔洗咁面懵

第一張圖係叫其他人哀衿勿喜，第二張圖係單純笑黃之峰咁睇得起港豬們會為佢走出黎，就好似之前有泛民話如果DQ曬四個議員會暴動一樣。結果大家都係要返工，不了。

講咁多
所以神駒聽日會出去嗎

要放假，不了
其實佢自己都係咁嘅心態
仲兜咁多就有點on9

就係囉
佢自己前排仲話要焦土班港豬先醒
又一路投民建聯
點一齊抗共呀

立法會超區叫人投鼎鼎算係咩類型

由佢把口講特別有說服力
益友們不得不認同

永遠站在抗爭者另一方

教主

生日快樂

今天神駒超越了昨日的神駒

王俊杰條傻閪做既小動作就簡接令到你呢幾條撚樣有位入

請教下下一步應該點做，我等緊靠你地建國呀，繼續放生熱狗丫

益友goodest logic
指住仇狗嚟鬧=放生熱狗

你鬧佢乜撚野遮 鬧佢屌鳩王俊杰呀？

條傻仔成日強調自己係反熱第一人，咁佢羅唔到效果，就屌人支持熱普城既都係智障，呢d說話跟本冇意義，要第一咪比返佢，何必又要追聽又要葡萄，佢成日係chatroom留言架啦，你唔知架？

呢招對住D益友就有用

連登仔唔係弱智

我係中意追住佢嚟鬧呀
好似仇狗追住小麗咁之嘛

冇仇思達撐住 本土派一早散晒

屌 咁我投降啦，原來就因為鍾意屌佢而屌佢，sorry,唔阻你，你繼續

神駒都一定係好愛小麗啦
不惜做神燈都將佢哋百屌成材
而家痴埋乳鴿都係第一步
遲D就飛起碌撚呢個無哂政治能量嘅死老嘢
同泛民、小麗雙宿雙飛